*** 
Patron de LVMH et enflure.

Il est devenu l'homme le plus riche du monde début 2023, je sais pas quand. En tout cas le 5 avril 2023 il a 211 milliards d'euro le boug.

Au large de Saint-Trop’, le milliardaire Bernard Arnault a fait couler 380 tonnes de béton dans la Grande Bleue pour amarrer son “Symphony”, un yacht de 101,5 mètres de long avec une piscine à fond de verre et un ciné sur le pont supérieur.